遞咗信辭職，可以點玩嘢？

公司名

月經答案：睇吓公司啲電腦係咪老翻windows

開公司名真心冇得輸，幫黑店宣傳一下

開公司名就得

自願加班博挽留

我都分享一個陰質老闆嘅事…。

當年叫公司寫工作證明申請公屋，等咗三年…同老細講唔撈早一個月通知！
…過咗二個星期…收到房署寄咗封信話公司舉報虛報資料唔批…

開名最好
加密咪得

咁你係咪叫老細虛報先

開名

最低工資⋯仲虛報乜喎
只會驚過咗額

有糧單？反告前公司告虛假文書
寫咁高人工但出唔足糧

最玩野係開個公司名！

香港都幾多閪老細

一到9點就入廁所開大

要續約既工 老細九成九閪到震

之前睇過一個巴打分享
如果做office 用電腦
可以cap左張桌面圖做wall paper
之後del晒所有file

乜撚都唔做 不過預左拎唔到ref. letter

山水有相逢呀

我聽過有人last day 拆咗廁所道門

如果係可以點

剩係交帶啲好冰山一角嘅嘢
然後成個ICEBURG唔講
等下一手中晒招

以前我有份工都係咁做，個老細有日揸車到我屋企樓下等我出黎求我教佢

咁即係你唔開啦？ 咁驚嘅咁你靜靜地坐埋呢個月走咪算囉

房署一定唔報講邊個舉報，最多只會話入息定資產超過限額。
如果你係如實咁報，應該要上訴

連開名都唔敢就唔好諗玩野啦

edit all document

開名未

咪係囉
你驚既 玩唔起既 就咪撚開POST啦
抵你成世都係輸家 7頭

開名未
咩西公司 等大家有準備

緊係幫佢裝返正版啦

又要威 又要戴頭盔

高招

遞咗信都驚，唔敢開名
不如刪post啦

開名啦屌

俾人恰到上心口都唔夠膽開

真係驚嘅咪走嗰日先玩大佢 走咗再開佢名

咁姐係咩名呀撚樣，又話玩野，連名都唔敢開

間公司之後點 關你撚事？
咁都唔夠膽開名 開乜野post？

仲有係咪家用版

玩屎係最基本
進階少少可以試下玩火

真 樓主正垃圾

開名先幫到你喎

題外話

曾經做過一間公司
個同事resign左
最後玩野搞對抗
最後last day 出信炒佢
係terminate唔賠果隻

拳頭有相撞

名都唔敢比 樓主真係垃圾嚟 驚驚青青咁繼續做狗俾人點啦 柒頭

諗起之前公司架貨車個軚環壞左 貨車司機拎去整 車房佬話要換過個軚環
老細話司機自己整壞唔比claim錢
早排炒左個貨車司機 佢拆左個軚環成個拎走

支持開名，守護下一代

正確做法 自己出錢既 緊係自己財產

人地點對你 又唔洗點對返人嘅
如果一啲粗人對你粗聲粗氣講嘢 你又粗聲粗氣對返人 旁觀者只會覺得你地係同類
做好自己咪得 你玩嘢 對自己無好處
特別自己係打工仔
何況係做老闆 佢搞衰自己聲譽遲早會有壞影響
要成熟啲㗎啦 諗下做啲咩係對自己有利有益
每個人都係自私 諗自己親得

最後要拖車去車房裝過個新 車房師傅話佢識拆咁犀利

睇下你之後仲做唔做呢行 如果唔做屌佢一餐先

大愛遲早報應撚

你quote翻個post咪得

你自己都唔熟例，唔好搞咁多野喇Kelvin，唔鍾意咪quit咗佢囉，陣間俾人捉到把柄你就仆街

前同事離職後有新工offer，搵前腦細做諮詢人，唔知佢鳩up咗咩搞到新公司收返佢個offer。

超仆街喎

咪就係你呢啲人搞到啲閪老細閪完無後果仲變本加厲囉

最近最勁嘅病毒係咪ransomware?

離職之後開?

三頁都冇名玩乜鳩

玩玩玩玩你老母咩柒頭
咁撚驚屄又要開po又要條氣唔撚順
叫你開名就餚底
咁難怪你老細會洽鳩你喎
俾我係你老細就算你遞左信都一定玩撚到你謝
做人做到咁撚廢唔洽你條食屎狗洽邊個呀
返工咁撚得閒上連登?
做撚曬野未呀
係咪想俾老細屌柒你再ot到今晚12點先走呀
學人講玩野?
你唔俾人玩先算啦柒頭
因撚著食食下飯俾人捉入廁所挃你個頭落屎坑食屎呀

屌
係咪賣傢俬
我之前公司有條友新嚟一兩星期無啦啦跌斷腳
Hr 日日打去求佢resign
出左幾個月糧 但冇人識呢條友

Hi 老闆
遲早會有壞影響呢句真係好好笑

老實講，佢哋為咗嗰個post做得咁多嘢，見你咁樣講都知你係講緊佢哋啦，與其佢知你爆料，不如開埋名俾大家一齊睇撚住佢點做

上司部電腦裝個wanner cry
半年後發作

呢個時候梗係去告公司虛假文書啦

唔係老闆普通打工仔
只係俾多個方向樓主去諗

唔開名仲想玩野

有醫療卡就睇盡panel doctor 拎Long sick

部部經你手都唔識玩？

人地玩到個同事無左新offer可以點做？

係囉，黑警咪慢慢等天收。
等就得，好人一定有好報。

幾錢

資訊安全，要將重要 File Lock Password

更新所有檔案名稱

有間consultant 中咗wanna cry
成公司幾千部機比人鎖晒

我發現支那狗同仆街高層好中意咁講野

諗清楚自己玩到嘅係公司定係同事

落漂白水去水機度

真

玩咩都好
千祈唔好Drop DB阿

事實係玩嘢無好處 覺得玩完嘢 個心爽嘅 舒服啲
咪去做 不過咁大個人要諗後果 唔關咩人種事
我都係理性咁講

//搞衰自己聲譽遲早會有壞影響//

報應係要自己製造

自己製造應該係報仇
樓主呢個心態想玩嘢 咪就係想報復
就係咁簡單
我唔會話你諗嘅野係錯
只係大家諗法唔同
我諗唔需要互相攻擊

開名你都唔敢仲玩乜鳩
閂埋房門玩自己條賓周仔算啦

依家無公公做
浪費咗你呢個人材

封信寫到明「公司舉報」

我就係覺得last day搞到成班雞毛鴨血好撚爽好撚過癮好開心，咁得唔得
學你話齋諗自己麻

一係將公司啲重要野而你又有access既陰啲陰啲咁delete
一係就將啲data搞亂晒佢
再唔係就留意你公司有冇咩安全/衛生問題

想玩野但淆撚到最低level 既開名都唔敢，玩你老母咩，死返去幫老細挽鞋啦

請起我底

樓主：好嬲 好嬲
連登仔：開公司名
樓主：...

名又唔夠膽開 講經咩

金城？

仲有現代公公㗎，去見政府工啦

今晚就同你老母相逢

有咩用人地都last day

果封信寫明你比人炒

依d關係預左唔要/對家唔會出ref letter啦，果封信睇完撕左佢啦⋯⋯

樓主廢撚到
名都唔敢開你慌你會敢玩啲乜咩

其實諮詢人真係會寫自己嘅前老細咩？

好嚟好去啦屌，搞咁撚多，努力啲做夠一個月啦，留低好印象比人

射足一個月波

開名都唔敢可以玩咩野

仆街到不得了

開左名佢又好難玩野，最多玩完野先開名穩陣

USB KILLER

捉鬼咪死口唔認囉 開名啦

香港最多怕事的廢物

名都唔開你不如屌自己老母算啦 抵撚死 屌你老母

你都識講last day, 仲有咩用

一係就唔遞信 放佢幾個月病假先遞

-0-0

成你老尾熟咩
香港就係多得你哩啲人唔少
日日都諗果個人會有報應 事實上就唔會有

你唔驚係嗰行做臭自己個名，你咪去做

冇一個老細會請個爆響口既員工成年人自己諗下啦

樓主唔敢開公司名，小學雞就唔好學人玩嘢啦

唔明 姐係點

Cap左張圖做wall paper
之後刪晒所有桌面上既野
你走左時之後其他想開野 瘋狂點擊都無反應
前題係你啲野唔擺上公司ser

冇做錯，又夠型

認真想知如果del server野it狗唔係會check到既咩
然後會唔會犯法？因為好似算係公司資產

豆腐花就有

查實開左名都只係會推到一兩日跟著都會沉底

office工就唔好搞咁多野
reference check盞自己頭痕

又要學人辭職, 要晌到問人點玩野? 叫你開公司名又唔敢, 學人玩野???玩條撚???岸鳩仔...........

做咩要加密
我都分享下GLOBAL LINK RETAIL MANAGEMENT
Sushi Saito，春水堂 都係佢
老細係藍絲
叫班示威者做曱甴

唔怕同你講 破壞左公司財物 只要比800蚊就得
睇下有D咩重要資料

聽日返去話想繼續做
夠晒玩嘢問你死未

唔係個個有用
聽樓主講到佢份工咁西
分分中係下一手個個食屎 唔係老細食屎

大愛撚

插隻有毒嘅手指入電腦傳開佢
鬧老細

WSP

認真答你，有意圖或動機先算，但如果你唔舒服睇醫生又食左藥，咁做錯野都可以理解

呢間公司真係好仆街

勞工法例不是不超過300

咪係 部部經你手 仲要係IT狗都唔撚識玩 都唔知係咪假膠

辭職都冇得賠啦有乜所謂

真係好撚仆街呢啲老細

仆街成咁
打爛人飯碗咁陰質累人新工都冇埋

名都唔敢開學人玩野，我諗樓豬未玩野都已經比老細玩殘左

公司有冇用翻版野

推